想睇下關於埃及/希臘神話嘅書

想問下各位巴絲 有冇啲有關埃及/希臘神話嘅 有哂完整故事嘅書推薦下

睇過尖沙咀同銅鑼灣兩間誠品都冇乜 再唔係就係啲sell插畫嘅介紹書 好似打機咁

cwb誠品有一個櫃都係喎

唔撚是掛
知唔知大概係邊個類別 因為我睇完歷史 宗教都冇